Захаров Владислав / КІТ-321а

Лабораторна робота №2. Основи debug процесу.

Завдання:

1. Зареєструватися на gitlab/github 
2. Склонуватися зі створенного репозиторія
3. Скопіювати файли
4. Зафіксувати зміни
5. Виконати зміни до коду
6. Використати step in, step out, step over у відлагоднику lldb
7. Дослідити режими компіляції